［提防左膠］唔好再買野俾物資站

大把前線手足依家想買裝都無撚晒貨，同時好多左膠搞物貨站吸晒市面貨源收撚埋

你地有心幫拖既就自己準備好自己個份gear，唔好再買貨捐俾物資站，唔該！

物資站做好回收個part已經好足夠

點解前線手足唔去物資站拎
或者你去物資站拎畀前線？

利申冇出過去 唔知咩環境

大佬，你諗係打既，點會未出街前就唔齊gear呀

套裝比左人
冇裝都出緊

真係有人本身後排 突然有日上左前線

推